屌你老母死廢老

啲廢老成撚日覺得佢地大撚哂，做後輩一定要無條件尊重佢地，真係on99

啱啱搭狗鐵上車有個廢老坐住架電動輪椅塞撚住度門，當時見到佢隔離仲可以容納到我就企左埋去。之後我個袋hi到佢架輪椅邊就啤撚住哂，好似hi一下架輪椅就會即係廢撚左咁，都算，諗住你老人家心胸狹窄唔同你嘈，之後個車長手殘突然殺車，雖然痴住左度門，但唔多唔少個人都會郁一小步，所以又唔小心hi到佢，條廢鳩又啤多我一鑊，心諗我又唔係撞親你本人，你使唔撚使呀？最尾去到終點站，我明撚明係出先嗰個，同佢有哂距離，當我行左幾步之後突然有野從後撞鳩我對腳，嗰一殺那差啲痛到跪低，我向後望條廢老仲要屌左我一聲，之後好撚得戚咁走左去。

如果當時係我突然轉彎cut係佢面前係我抵死，但係由落車嗰一刻直至比佢炒埋黎之前我都係一直向前行，隨左係佢特登加速炒埋黎我都諗唔到有咩原因佢會撞到我

屌佢老母我對腳條筋而家仲好撚痛

政府應該立法管制呢啲死廢老唔可以出街 成撚日扮哂唔小心出埋哂啲陰招整鳩人，如果佢撞得應啲我兩條筋斷都似

屌你老母留名

屌你老母班廢老係咪唔撚識分行人路同馬路 仆你個街阻鳩住曬 返工又阻 放lunch又阻